條賓周自震

點算好

插入嚟

Tg me

奶得唔得？

新款義肢, 有個開關可以熄左個震動